- Значительные улучшения в пользовательском интерфейсе подборок для чтения
- Теперь в подборках можно сразу выделить несколько статей
- Появилась возможность выбрать онлайн и оффлайн режим для чтения статей из подборки
- Изображения кэшируются и доступны оффлайн
- Стало возможным загружать произвольную статью из подборки в режиме оффлайн
- Исправилено множество ошибок и обновлён пользовательский интерфейс
